【武漢肺炎】曾用人工肺變「黑面」醫生 治療後皮膚變白

又攞咗邊個死囚個肝？

變咗黑人可以拎5000蚊

類似強國洗衣球廣告爭議橋段

即刻變黑翼德

大陸洗衣粉廣告

面黑就漂白

在床上運動基本上跟正常差不多，可能就是下床活動還差一點，呼吸基本上都很順暢

連登仔想改膚色,加入白人種族機會嚟啦